var data = {
  /*"-10":{
    "title":"1700",
    "data":[{
      "questionType":1, //embed 1, question 0
      "embedSource":"https://learningapps.org/watch?app=7627764",
      "answerType":0, //pickOne 0, typeAnswer 1
      "answers": ["urgot", "turgot", "russzo"] //first is the good one dont forget to randomize order on website
    },
    {
      "questionType":0, //embed 1, question 0
      "question": "1Kicsoda fogja megírni ezeket a kérdéseket?",
      "answerType":0, //pickOne 0, typeAnswer 1
      "answers": ["Balázs", "Máté", "Marci"] //first is the good one dont forget to randomize order on website
    },
    {
     "questionType":0, //embed 1, question 0
      "question": "2Kicsoda fogja megírni ezeket a kérdéseket?",
      "answerType":1, //pickOne 0, typeAnswer 1
      "answers":["balazs","marci", "mate"] 
    }]
  },*/
  "0":{
    "title": "Az Egyesült Államok 1.",
    "data":[{
      "questionType": "question",
      "question": "Melyik hajón érkeztek Amerikába az első telepesek?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["Mayflower", "Santa Maria", "Pinta"]
    },
    {
      "questionType": "question",
      "question": "Ki volt az Amerikai Egyesült Államok első elnöke?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["George Washington", "Thomas Jefferson", "Abraham Lincoln"]
    },
    {
      "questionType": "question",
      "question": "Ki volt az Amerikai Egyesült Államok harmadik elnöke?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["Thomas Jefferson", "George Washington", "Theodore Roosevelt"]
    }]
  },
  "1":{
    "title": "Az amerikai függetlenségi háború",
    "data":[{
      "questionType": "question",
      "question": "Hol volt az amerikai függetlenségi háború döntő csatája?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["Yorktown", "Gettysburg", "New York"]
    },
    {
      "questionType": "embed",
      "embedSource": "https://learningapps.org/watch?v=pmb4357vk21",
      "answerType": "typeAnswer",
      "answers": ["Boston"]
    },
    {
      "questionType": "question",
      "question": "Mikor adták ki a Függetlenségi Nyilatkozatot?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["1776 július 4.", "1773 december 16.", "1789 május 5."]
    }]
  },
  "2":{
    "title": "Az Egyesült Államok 2.",
    "data":[{
      "questionType": "question",
      "question": "Kik NEM támogatták az Egyesült Államok függetlenségét?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["Angolok", "Franciák", "Hollandok"]
    },
    {
      "questionType": "question",
      "question": "Merre NEM terjeszkedhettek a telepesek?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["Az Appalache-hegységtől nyugatra", "A Nagy Tavaktól északra", "A Sziklás-hegységtől nyugatra"]
    },
    {
      "questionType": "question",
      "question": "Mikor adták ki az USA alkotmányát?",
      "answerType": "typeAnswer",
      "answers": ["1787"]
    }]
  },
  "3":{
    "title": "Az Egyesült Államok 3.",
    "data":[{
      "questionType": "question",
      "question": "Hány államból állt kezdetben az USA?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["13", "15", "23"]
    },
    {
      "questionType": "question",
      "question": "Hol tartották 1774-ben az első kongresszust?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["Philadelphia", "Boston", "Washington"]
    },
    {
      "questionType": "question",
      "question": "Melyik amerikai elnök halt meg merényletben?",
      "answerType": "typeAnswer",
      "answers": ["Abraham Lincoln", "Kennedy", "JFK", "Lincoln", "John F. Kennedy", "John F Kennedy", "John Fitzgerald Kennedy", "JF Kennedy", "J. F. Kennedy"]
    }]
  },
  "4":{
    "title": "Szabadkőművesek, képviselet, mezőgazdasági újítások",
    "data":[{
      "questionType": "question",
      "question": "Honnan indult a szabadkőműves mozgalom?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["Brit-szigetek", "Franciaország", "Németalföld"]
    },
    {
      "questionType": "embed",
      "embedSource": "https://learningapps.org/watch?v=p8vintep321",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["Mandátum", "Kamara", "Cenzus"]
    },
    {
      "questionType": "question",
      "question": "Mit tett lehetővé a vetésforgó?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["Az ugar művelés alá vonása", "A növények egyszerűbb öntözése", "A termények gyorsabb eladása"]
    }]
  },
  "5":{
    "title": "Abszolutizmusok 1.",
    "data":[{
      "questionType": "embed",
      "embedSource": "https://learningapps.org/watch?v=penf57itk21",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["XIV. Lajos", "George Washington", "I. Frigyes"]
    },
    {
      "questionType": "question",
      "question": "Az alábbiak közül melyik államra NEM a felvilágosult abszolutizmus volt jellemző a 18. században?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["Franciaország", "Porosz Királyság", "Orosz Birodalom"]
    },
    {
      "questionType": "question",
      "question": "Ki nevezte ki Turgot-t pénzügyellenőrnek?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["XIV. Lajos", "Nagy Katalin", "Mária Terézia"]
    }]
  },
  "6":{
    "title": "Abszolutizmusok 2.",
    "data":[{
      "questionType": "question",
      "question": "Melyik ország NEM vett részt Lengyelország felosztásában?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["Franciaország", "Orosz Birodalom", "Porosz Királyság"]
    },
    {
      "questionType": "question",
      "question": "Melyik területet szerezték meg a poroszok a 18. században az alábbiak közül?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["Szilézia", "Németalföld", "Krím-félsziget"]
    },
    {
      "questionType": "question",
      "question": "Ki tette katonai nagyhatalommá a Porosz Királyságot?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["II. Nagy Frigyes", "I. Frigyes", "Frigyes Vilmos"]
    }]
  },
  "7":{
    "title": "Hatalmi politika a XVIII. században",
    "data":[{
      "questionType": "embed",
      "embedSource": "https://learningapps.org/watch?v=ppb0rkson21",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["status quo", "proscriptio", "predesztináció"]
    },
    {
      "questionType": "question",
      "question": "A hatalmi túlsúlyt másképp ... nevezzük.",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["hegemóniának", "szimóniának", "allegóriának"]
    },
    {
      "questionType": "question",
      "question": "Milyen tevékenységre NEM szerveződtek szövetségek a XVIII. században?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["közös területszerzésre", "erős hatalom visszaszorítására", "vallási problémák rendezésére"]
    }]
  },
  "8":{
    "title": "VÉGE",
    "data": [{
      "questionType": "question",
      "question:": "Gratulálok, teljesítetted a kihívást, és megmutattad, ismered a felvilágosodás korát. Tetszett a feladatsor?",
      "answerType": "pickOne",
      "answers": ["Nagyon tetszett", "Átlagos volt", "Nem tetszett"]
    }]
  }
}